## App de Administración de Clientes

Una aplicación para que una empresa proveedora de internet pueda administrar a sus clientes, pagos y fechas de corte.
Encargada de las notificaciones para ambas partes.